{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho537119/cheong-gye-hauseu-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698839444376&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381450&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=11805520&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청계 하우스"
    },
    "text": "清渓ハウス\\n\n大韓民国ソウル特別市鍾路区清渓川路189-1\\n\n清渓ハウスは明洞通りと東大門歴史文化公園から車で5分の距離に位置しています。 こちらではWiFiや有線インターネットを無料でご利用いただけます。 また、南大門市場と光化門も車で5分の距離にあり、この宿泊施設から公共交通機関を利用するのに非常に便利です。 乙支路4街駅と鍾路5街駅もそれぞれ4分の距離に位置しています。 このホテルは計19室の客室を保有しています。 チェックアウト時間は正午です。 また、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 ホストが到着する前に連絡してチェックインのご案内をお手伝いします。 チェックインの際にクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。 また、政府発行の身分証明書に写真を貼り付ける必要がある場合があります。 チェックインは満18歳から可能です。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiと有線インターネットが利用でき、客室内でも無料WiFiと有線インターネットが利用できます。 駐車は宿泊施設の外部で可能で、1日基準で80000ウォンがかかります。 この宿泊施設は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "清渓ハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "清渓ハウスは大韓民国ソウル特別市鍾路区清渓川路189-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスから明洞通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "清渓ハウスから明洞通りまで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスから東大門歴史文化公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "清渓ハウスから東大門歴史文化公園まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスの周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "清渓ハウスの周辺には南大門市場と光化門があります。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスから最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "清渓ハウスから乙支路4街駅と鍾路5街駅までそれぞれ4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "清渓ハウスのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスでは何室の客室がありますか？",
            "answer": "清渓ハウスには計19室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスでのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "清渓ハウスでのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "清渓ハウスのチェックインは満18歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスではベビーベッドの提供やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "清渓ハウスではベビーベッドの提供はありませんし、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスのインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、清渓ハウスでは共用エリアと客室内で無料のWiFiと有線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、清渓ハウスの駐車場は宿泊施設の外部にあり、1日基準で80000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、清渓ハウスは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 514
    }
}